yerin寶寶金髮定啡髮靚d

原來真係染左

究竟依張係咪真架 前幾日搵到

唔駛再戴假髮喇 而家知個頭咩樣 好在冇剪短到

乳豬染返黑 仙b變長 掃黃染紅

巧期待cb

both i want

未試過咁期待一隊女團嘅cb

超超靚囉

我每日都不停f5

腳絲有冇睇台灣小巨蛋(好似係)個次gfriend表演

腳絲有冇down到片(j2版)

第二張紅髮靚啲

不過睇慣左依個頭 有d唔捨得

紅白果個?

repeat當推post

好純情

係呀 得台版高清同j2版低清

果陣我有up上自己個ig up完冇留返條片

你講緊三色台 我巧耐冇睇
我果條都係台版hd

再黎

依隻色又點睇 不過係ps

啡靚d

黑色?

超靚囉

啡

咪又係...

其實有冇人留意到最頂果兩張有咩共同點?

冇人

丫伊也

其實呢句係指咩野 邊首歌

yeri 睇1錯

OMG又有新片喇

下次cut俾你睇ok?

依個cm用返snowflake/rough mv果套校服
乜你地冇留意到咩

話時話 下星期就係gaon chart頒獎 應該唔駛再戴假髮喇掛

....是咪咑

btw希望銀仔唔好改變髮型 佢而家個頭超好睇

同路牙絲

唔係navillera中段果句咩？

係

原來係1:51

loop做好多次都唔察覺

其實我真係巧想巧想 巧想巧想 巧想巧想講

吖!!!!!!!!!!咿!!!!!!!!!吔!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔知點解，佢綜藝俾啲反應愈黎愈唔自然

塊面漲到

同意

好靚

豬fd乜都係假